千其唔好喺狗鐵車箱/站內放蟲

有個好差好差既做法
如果番工時間 有人喺車箱入面或者啲室內既大站唔小心跌左幾十隻曱甴出黎
咁多人咁迫 一定做成災難性恐慌
成本又好低好難拉到人
狗鐵啲staff捉蟲捉餐死

特別係班好鐘意番工既番工狗
會唔會為左番工 曱甴都照撚衝

好唔想見到呢啲畫面
一定唔好咁做

巴士入面放一定成班狗衝落車
架巴士直接變rb

比狗搞你可以話養竉物 個袋唔知點解穿左
咁樣比塞路同狗直接衝突成本低好多

一定唔可以咁做

推

真心，影響仲大過對市民放tg 不了

今日藍田

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

一定tk自己友
不過實嚇到全部人一齊落車
塞爆月台

最worst 人踩人
但車箱/月台一定短時間內收左皮
其實做到阻塞個效果
同堆風險低唔使直接比狗咬

我好驚 千其唔好咁做
我會嚇到真係開逃生門走

架狗車條肽爆佐可能性高D